覺唔覺mk真係垃圾 影衰曬我地後生仔

講緊真係紋曬身染曬金毛食煙果啲垃圾mk
m記果個唔戴口罩mk被廢老屈係大學生黎
mk真係社會垃圾

Agree

好撚多mk都係港豬嚟

遲啲五眼開放移民
呢班垃圾紋身金毛mk就冇資格去留喺香港同廢老支那人一齊

真 仲要唔戴口罩+食m記 mk果然係垃圾